阿sir亂cut線 黑警就係大晒

On9
隊埋去收錢啦

唔好叫黑警SIR，他們不配

比我就直撞收錢換車

比油撞埋去。。。

傻啦
對家即刻沖落車捉你告襲警暴動恐怖襲擊呀

今時今日已經唔可以用常理去諗

車主好快收到信cut雙白扣3分 $450

臨撞開燈好似mario食星星咁

試解釋過海入閘過雙白線係咩職務

CUT 雙白等收信啦

發言人：個別事件係唔會討論，再次重申警方執行職務期間，會依照有關程序及指引........

屌 又係女人鳩叫

推

架哎車著緊燈咩 ?

架狗車無著燈無成，一鳩Cut埋黎，架後車又無得Cut左去避，你係咪諗撚鳩？

屌，買外賣都著燈添啦而家，著左燈佢做咩都無責任要負，撞撚死你都得呀。

五毛連車台都唔放過有無窮到咁

捉你條女老強掟你落海就有份收錢
放車cam上網嘅命都無呀

樓主好柒 唔跟佢返差館 走住黎屌

邊撚到sir

訓咗幾耐？

又block 1隻5毛

五毛發現案
請善用起底功能

sir 咩，教書㗎咩

亂扭軚如果撞咗真係超on9.....

話你白痴唔怕話你知
邊條撚樣教你執行職務唔洗守法？

你估GTA 呀，著左燈可以周圍撞
何況你冇著燈
五毛收鳩皮啦

隊落去，贏硬

Claim 政府錢會違返港區國安法

1823

互相cut白線 旗鼓相當 。 不過今時今日黑警唔會有事。

啊sir 做嘢唔使你教
再嘈信唔信告你危害国家安全

sir? 做咩叫隻狗做sir?

你撞埋去就無留意路面情況，老不
你扭軚避就cut雙白
今次真係佢點都贏

最後點好似部狗車停低等佢？

我驚你有錢無命享

Sir你個頭，叫差佬已經好畀面
Sir係佢哋圍內自己叫上級嘅專稱

又捉到隻

push

落車拉9你cut雙白線添呀
皇軍已經好俾面仲唔知足

唔識唔好出來7
就算有任務，cut雙白都要安全下，出事就渣popo車責任

見到皇軍用車 你都唔預番另外兩條線比佢 你唔岩 你唔會覺得畜生識渣車呀

執行緊職務係咪殺埋你老母都得

屌你個on9仔

已block

sir你老母咩

緊係冇問題喇 你老母老婆俾人屌都冇問題架

下次車死你老母記得咁講

Block撚咗樓上條傻鳩先啦

咁佢唔守法
然後呢?
你都冇反制佢地既方法
犯法又點?

襲警88888888888

Hi Sir

正解

前面仲有架鐵馬等緊車主拉你落車叫你唔好告佢 否則告埋你cut雙白

唔1823 佢

條女高潮到 樓豬好手勢

如果左邊條線後邊又有架車 因為咁而炒左

真係又一單悲劇

咁而家係突然有咩事有cut雙白線

點呀p牌曱甴 幫黑警兜得咁柒都第一次見

隊埋去樓主訓左係維港海底啦

好大個傻閪呀

做咩話自己無理智

話你on9都唔怕你嬲
依家講無啦啦cut雙白，有事泊雙白關我撚事
驗腦啦

死p牌曱甴肯定車牌都無

把聲幾cute
所以今次ok

極醜惡

一早block咗

你係咪有特權

轉頭比黑警告謀殺

DWI

又一隻

竟然咁都有咁多正評
隊埋比錢就差唔多

見過有狗車衝紅燈前著燈
衝完紅燈熄番

仲有呢單
黑警就係大L哂

[今次又想點解釋] 明明正線無阻礙 黑警偏偏選擇逆線行駛

係呀，今時今日黑變白，白變黑，有片有證據出黎講幾個大話就變真相既年代已經黎左，遲下好快會聽到我老豆係邊個殺人都冇事

你做乜鳩衝出嚟畀人扑

佢唔告你cut雙白線仲咁多嘢講？

on9仔 柒到潛啦

有冇諗過突然扭軚避撞左隔離線就樓主錯哂下次唔好啦，咁樣仲危險

豁免衝燈 逆線等唔守規則問題
發生左意外都係要負上責任

真，你咁閃避一陣左線隊落你到都係你賠

此人列作五毛發現案處理

唔講黑唔黑警
你受唔受得起則邊比架車撞先？

法例寫要響號先有豁免，不過佢地黑警邊使遵守

車主現身

點只，仲可以告違反披露狗既禁制令

咁多條罪你想入邊條

jm9
政府新聞稿ac?

所以就要是非不分

擺明車主唔啱

咁真係好突然吖嘛

撞死人都有豁免 附合國情

古思堯

瞓咗成年？

黑警：「啊sir cut線唔駛你教！」

睇你架車入面有幾多人。。。
夠人就入你非法集結

黑警：「啊sir cut線行autotoll唔駛你教！」

車camp都打爛你呀

Pish

根本班撚樣就係當自己大哂，要全世界就哂佢地

又多一架直版上架任驗

傻鳩

唔好傻啦
真係有人試過直撞
然後黑警用公帑告
輸埋律師費賣車都唔掂
班仆街同律政司一齊玩你既話
無人幫到你

死警甴

如果炒埋去 呢個年頭 車主應該先俾人打斷條骨 之後告佢襲警、瘋狂駕駛及意圖並蓄意傷人 保險唔包坐幾年 工又冇埋 條女冇即場俾人老強 算好彩了

犯法就係犯法 除非你係警察!!

聯署支持封殺微信同TikTok

你係咪痴撚線㗎你！黑警大晒啊？

係咪曲緊

入面揸車果個係咪国安黎
岩岩落香港

好明顯依家d狗車係唔駛考車牌 呢d係學神都唔容許錯嘅事黎

警甴

Cut咪cut囉 皇軍做嘢要你教？

你同黑警一樣咁蠢 所以咪唔明囉

真係無視任何市民生命安全

有冇人放上Twitter

仆街啲狗停左車 應該係搞片主

見過交狗因為唔想塞車等紅燈，響燈走逆線轉完彎就熄燈

普通人俾人打到訓街

希望片主冇事

實攬住

因為佢哋知而家做咩都唔會後果

blocked

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

班狗真係唔柒唔做

而家差佬梗係大晒，捉埋條女落車輪都仲得

Wa 亂9甘 cut

警察做嘢唔洗同你講

有冇駕駛人士講下正確做法？

啱
冇人要你cut 你dup唔切懷疑你超速 及有改裝架車 拖返去驗

D條友真係痴鳩線

你自己賠錢囉

咁都視乎司機幾多歲。三十樓下就危險了

原來黑社會真係大曬

Sir 佢老尾咩，書又無讀過，又唔係教書佬，真係以為自己大哂，交文件同收工嗰陣認都唔夠膽認做狗

有人投訴你照樣要解，解唔到你照樣犯法。同埋因為你嘅所謂豁免而引致意外，你一樣有刑事責任㗎傻尻。